紐卡素真係好on9 榜首就快不保

咁疊馬踢英冠都搞成咁

又燈

應該升硬英超 但好渣

閪尼迪斯教係咁上下
係利狗先覺得條撚屌有料

華西+利記=全盛